今年新鈔的定義 點解唔係20170101

銀行拎話新鈔 50蚊係2014年
20蚊最多都係2016年
其實有冇2017年呢